巴入 一人一個女朋友令你失望到極點嘅經歷

男朋友個post，10個有9個都係講人工收入。好明顯香港女人就係咁現實，依點已經唔駛再辯論。

咁究竟女朋友又有咩行為舉止生活態度習慣觀念，會令一眾巴打失望嘅呢

我知好多巴都係單身，可以用幻想力作答。

做愛時發現佢有賓州

可能本身都冇expect咁多所以冇點失望過

睇佢電話

卸妝

咩原因睇完佢電話會令你失望🤦🏻‍♂️